達哥：唔睇說收皮 咪撚阻住我搵錢

係兄弟既明就明

真兄弟! 明白哂